727 要入元朗既全部同我入黎！我有野講！

長話短說
作為醫管局一員，響應局方呼籲要
與民攜手，保健安康
大家記住要戴夠裝備保護好自己ar！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

自推